講真，就算唔會衝既，都出黎幫手支援

係後方屌下班警犬，拍下片，起碼等班狗睇到我地人多先

甚至集結一群號稱宗教團體在場聲援，班警犬唔敢亂郁你地

每多一個出黎，就多一分勇氣

而家主要係邊
啱啱收工預備出去

你出到金鐘就一大堆兄弟

聽朝坐地鐵遊下地鐵河 等D人番唔到工 番唔到工 就自然變罷工
佢地又可以賴 既保護到有包伏既人 又可以逼政府收回條例
老細又吹唔脹
冇犯法 又直接搞到政府既死穴